有冇人諗過點解尖沙咀班人一定要擺檔製造噪音？

眾所周知中國有好多直播apps
其實個班人就掛住"香港"個名係中國既直播平台搵食
例如"香港徐小鳳"咁樣
晚晚就會開Live搵人仔
之前試過比班中國人問我識唔識呢班人
話原來呢班人一晚可以賺到超過5000蚊人民幣

所以如果你話點解佢地一定要繼續唱？
比你一日賺五千你唱唔唱

唔好咁睇得起班人啦
睇下個呀明
個鼻一高一低果件極品
一睇就知只係成班唔正常既人

可能佢都搵緊真銀